喜茶幾時肯走飲管

好撚唔環保
執柒左佢啦好心
邊個環保撚有排過既死全家
利申：無排過，平時打J都唔戴套

習慣走飲管走杯身 就咁用杯蓋飲

走埋杯蓋 用手飲

KFC

我平時習慣走喜茶

不嬲可以唔洗飲管

最環保係你
杯本身都膠做既
建議喜茶唔用杯
直接倒d精液咁既芝士落女女個口

思樂冰

秒

我識閪咁多支那野咩，老奉要識嫁？

走埋杯野飲啦，擺低錢好走啦

未見過走塑撚屌中國

全部係5毛？

連無知都可以屌返人轉頭
連登真係係個神奇嘅地方

不嬲一啖飲哂兩層
樓主大陸落黎嫁？

岩呀 無知大撚哂架

屌一樣唔存在既野 再屌返屌自己既人

連登仔

以無知為榮，大佬你係樓豬啊

不嬲人地喜茶都支持無飲管